想問狗鐵仲有無人搞緊不合作運動

唔好比佢停啊
雖然依家最緊要係新界朋友平安返曬屋企先

已經冇俾錢搭車